{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 미스터슬로우펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。基準人数を超過する場合は追加料金があり、追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。宿泊をしない場合でも、追加人数は料金が発生し、最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできません。付帯施設は追加利用料が発生する場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約の場合、先に予約された予約件が優先されます。基準人数と追加料金はペンション運営方針により変動することがあり、未成年者は保護者同伴なしで入室ができません。予約特典としてスパ/ジャグジー、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車場、ファミリー、海水浴場近くが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合は追加料金が発生し、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも、追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しない場合でも追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできますか？",
            "answer": "最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生することはありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差により誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約の場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジャグジー、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車場、ファミリー、海水浴場近くが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 427
    }
}